立陶宛網友打算為香港人安置十字架

Reddit網友u/PaladinsIsOverwatch拎咗個十字架
打算為爭取民主既香港人發聲

Gavau kryžių Honkongo žmonėms dabar reikia jūsų pagalbos truputį.
Gal žinot ar reikia leidimo nes taip išėjo, kad kryžius apie 160-170 cm aukščio. Planuoju pasodinti jį rytoj nes kelione užtruks į vieną pusę 250 km... Tai jei reikia leidimo galvoju galbūt kažkaip eitų rasti išeitį kad ir koks trumpas laiko tarpas.

Google Translate
我得到了十字架。香港人現在需要您的幫助。
您可能會知道是否需要許可證，因為它出來了，所以十字架的高度大約為160-170厘米。 我計劃明天種它，因為這種旅行將以一種方式進行250英里。所以，如果您需要許可，我認為也許可以找到一條出路，無論最短的時間。

多謝

Thank you

推!

Push

入去多謝佢

除夕夜唔好再叫「10，9，光，復，香，港，時，代，革，命」

G持呀 感謝佢地

入reddit多謝啊唔係連登多謝

入去多謝佢地

push

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

1.1 維園見

達標要幾多人

50000

十字架山email
siauliuraj@gmail.com

立陶宛外相出聲譴責

歐洲議會立陶宛代表Ausra

立陶宛新聞網15min報導

Elta: 立陶宛最大新聞社

另一間新聞社BNS Twitter

主要報章Irytas

另一報章Lietuvos žinios fb
Lietuvos žinios

電視台
LRT Twitter

House Baltic Caucus 美國2黨關注波羅的海小組

另外

依個係hill of crosses立陶宛文
‪ #Kryžiųkalnas‬

Retweet

仲有
依個立陶宛議員關心香港
係上次區選「獨立選舉監察小組」成員

仲有立陶宛政府Twitter

達左標啦好似

推